真心一問 大家覺得Lihkg係大陸上唔上到？

tried can

唔洗覺得
上到